（多圖）藍屍曱甴扮黃搞分化 --手足要警惕提防偽黃分化撚唔好比人咁易帶風向

都話左好多五毛藍屍扮手足扮激進黃離間分化
手足仲要蠢到say sorry信佢真心為香港苦惱先變得咁激憤，但其實最後手足應該察覺到先岩
之後好多藍屍附和，有個仲話成日引到好多真手足和應
咁易比人影響到，唔該大家檢討下
永遠記住
和勇不分，齊上齊落，兄弟各自爬山，不篤灰不分化

藍屍：扮勇武屌和理非
剩係識買d贖罪券。。。

傲某單嘢都幾肯定有
五毛身影

其實一直都見到類似言論
一直都分唔到係手足憤慨有感而發定高級五毛扮黃
希望大家記住初心
不要鬥黃

和勇不分，齊上齊落，兄弟各自爬山，不篤灰不分化
咪再9 post口號得唔得藍屍就係咁引手足和應

不嬲都好多

識學未?

推

我想手足警惕而家鬥黃風氣
口號係請大家記起要團結

一早知有啦，啲真心膠 假膠鐘意繼續鬥黃

點入去佢睇佢profile就知佢係支那人啦
連依個都唔check
真係痴撚線

唔係個個都有習慣禁入去睇人profile架
幫我推啦

重要post，推

推下

有幾多個藍屍識字...識字果班搵緊錢走資移民啦

好撚多啦
手足上庭前呻下 又一堆5毛入去扮人冷嘲熱諷

我都成日係save hk玩 仲好多fans

THX

班傻鳩成撚日做喇, 尤其黃店嗰啲野
邊夠藍絲團結

識唔識字唔係重點
重點係佢地而家明踩我地場
要分化我地黃營
不能忍
要全面趕絕分化撚,推

你估佢地又真係咁醒咩
唔係話要睇低對手
而係啲藍絲嗰份戇鳩係發自內心 真係由內到外都白癡

藍屍必須死

其實如果黃絲係冇腦嘅話好易分化
而事實又真係好撚多黃絲人云亦云
呢個問題講左都差唔多大半年
都係咁撚樣
其實真係唔好覺得香港人特別高質
係有D 高質嘅帶住其他人跟風先會咁
真係好多人都冇思考過就盲撐左先
屌香港人其實真係醒未架

push

認同
所以幫手推上熱門啦
等更多人睇到原來真係好多藍屍做緊分化野
有D人唔親眼見都唔信

不要鬥黃

堅持和勇不分，記住唔完美可改善先做到大家同路抗共

睇過啲保皇黨講野就知講得最多人血饅頭同贖罪劵就係佢地，就知平時連登講開呢啲野係咩人啦

藍屍團結係因為佢地逢黃必反

希望手足們記得
我地敵人太多啦
我地處於極弱勢
仲要分化互屌
搞乜撚

而家講得最多既係龍門
佢應該做生意古惑得罪同行
渣哥水門都插佢
但毫無疑問佢係黃到金
批鬥佢即係幫緊大公報
但我見真係好多人手足都加入圍攻佢
好撚癲

pish

其實只有連衛兵會弱智到俾人分化

推上熱門

自推

古咩惑啊
同行如敵國就真啦
着西裝入ploy煮咖哩都有得笑

連登大把呢d人

就係呢點引起人地不滿
做show
幫到手足又宣傳自己
why not both
做生意係咁架啦

fb仲多

睇見用d奇怪or超現實嘅比喻黎做例子做理據就要小心
神神鬼鬼怪怪果d 之前遇過用超人打怪獸做例子 愈超現實愈容易混淆人

有陣時d分化post頭個幾個comments 都係同一個人/團隊開，做帶風向嘅作用

最中意扮演激進黃

10年前班fd都提我上高登勿認真(其實唔只上高登 上網亦一樣)
唔知點解10後既網絡會大倒退
個個都變曬認真撚
認真你就輸唔係一個笑話
其實係一個道理

Push

絕對有啦
運動已經一年
對家仲唔識搵pr公司？！
搵鬼信

兒登仔太撚蠢喇 跟隻藍絲人西派鬥龍門

駁吾刀 跟隻藍絲批鬥龍門

因為而定連登係抗爭平台
影響力好大
得連登得天下

咪理佢地，自己信念夠堅定就得

你睇下人西gp 條Anita Wong 開口埋口「人血饅頭」
上星期先比人踢爆原來有用支那嘢 小紅書

呢四個字真係啲藍絲最鐘意用

籃屍有多少水平 别長他人志氣 籃屍以為咁易挑撥和勇 太天真 有異樣多提醒大家就是了

講「人血饅頭」講得最密個班 一係差佬 一係藍絲

臭西黎

same

推推推

基本上今時今日所有media都有紅藍扮黃扮理性分析搞分化放負
不過最基本由自己開始學識過濾

呢個post就係幫手足分析，推

嗰條 冰城 已經係分化撚啦
不停推
頭先又一次過推番晒尋日關於傲嘅 post

有藍屍搞分化亂帶風向已經唔係都市傳聞
大家要習慣先冷靜&思考

因為和理非真柒
講兩句就係鬥黃、分化
跟住就"不要鬥黃" "不要分化"

鬥黃，如果係勉勵方向係ok
例如見chickeeduck擺民主女神
原來勇敢表態 換嚟咁多生意
原來商場租戶 都可以行得咁前
其他人都跟
推動民主/抗爭思潮就熱血沸騰

但就唔係貼手足傷亡血淋淋
去懷憂喪志 傷春悲秋嚟煽情
而提出對抗爭文創嘅意見
亦唔係"分化"
係改善求進步
文宣宣揚正面 士氣先會好

除咗篤魁、割席、扮大台
呢啲核心問題唔容許
其他批評、意見應持開放態度
民主就係容許有分歧
分歧後討論共識 >再出發

而唔係將分歧當係死穴
仲要將弱點暴露敵人面前
咁敵人一定追住嚟打
無弱點就攻唔到

一日到黑係連登係fb圍爐取暖咪咁囉
真係唔撚明你地連玩鍵戰都輸俾藍絲
屌自己友就幾十個po日推夜推
槍口對外都唔撚識

fb同連登係有好多
總係有人中招

你與其捉鬼
不如講吓點分辨正/負面啦
有啲黃絲都鍾意圍爐
剛剛好就好 固步自封
永續社運

正面:
做咗嘢，但未夠
可以鼓勵大家再行多步

負面:
做唔夠+否定以往所做一切
並即時非黑即白指控你係藍屍

好易分 其實

見唔到
可能一早扑鳩左佢了

鍵戰輸比藍屍

諗起都抵比人屌

Push 多d人有獨立思考 勿鬥黃 黃既本錢冇得再少架啦

好嬲好嬲果啲同埋班借位撚
攞啲時間去youtube fb引下戰 玩鳩班藍屍好過啦
鍵戰係自己強項都唔撚去做仲要輸鳩埋
你係連登做文宣有鳩用咩

對唔對得住手足？

圍爐真係無撚用

呢句

從來鬥黃既 都係藍屍佔大多數
最緊要有獨立思考

其實黃營真係好易分化，藍營簡單得多

簡單地一致所以好難分化

最緊要知自己做乜，成日走去𨳒同路人，唔𨳒班民賤聯已經知乜料。嗰班一定要小心

推比多d小學雞睇

扮左藍屍一年啦
你地做冷氣軍師都比啲貢獻啦

咪藍屍五毛囉

例子：

樓主走先
被五毛/熱狗
同共產黨/藍絲有咩分別
人血饅頭
當手足Condom
送頭

Push.

仲有上面提過
好嬲好嬲
手足
對唔對得住手足

認真po無人理
可想而知連登依家剩返幾多ac係真會員

做好自己，冇需鬥黃

問連狗， 仲幫波爾錶呢間藍店賣廣告係邊個決定

所以話光復香港之前 唔該光復下自己個頭腦先啦

覺得認真po都要加d j圖先吸引到人
小妹係咪都要露下波

弱智嘅點分都係弱智

上fb鬧交嘅黃營都係弱智
咁多時間晒喺啲on9 post
不如寫信比啲手足睇啦

連登都好多

Telegram每日都有藍絲、五毛、黑警表演分化大龍鳳，非常精彩。

時代革命，先革自己的命

意思係唔叻嘅嘢練到叻
跑得唔快就努力跑快啲

香港人比大陸人優勝嘅係質素
可唔可以再拉開啲個質素，對日後十分關鍵

公海group一律唔入
易曝露身份、浪費網絡資源

最主要好撚多連登仔好蠢

已經認得啲ac名
睇住佢地由清晨追擊到中午gphone道歉都唔放過
呢啲可以係咩人，自己諗啦

遇到啲分化撚最好係冷處理 唔好推高佢嘅留言

袁乜鳩個條友真心on9
我見親佢講嘢都會report佢
真係以為自己好勁？

鄺星宇

可以參考最近鬧眾志既連登po
有時真係唔知有幾多係五毛熱狗
有幾多係真心膠

仲有個問題 某個黃色經濟圈嘅GROUP特別多分化五毛狗 另一個少好多
明顯GROUP ADMIN審核果陣好大分別
俾曬成班五毛狗入去帶風向

果度真係手足屠宰場
勁多人因為tg涉密被捕

兩點都未訓

熱衷鬥黃就已經唔再係同路人

佢就係好得戚，以為撚到手足，所以哂命

真心膠果d咁易比人帶風向
無鬼用
豬隊友黎

admin都有機會扮黃
藍屍一開始就開個黃谷
大把手足入去
幾萬人係最少

今時今日對比雨革魚革後果種既批鬥程度
我地香港人依邊已經進步左好多
好幾次班五毛想借機分化玩內鬥時
好多人都無跟住比人帶風向
仲有人會提醒同好快有人踼爆
令佢地想搞大件事最終都係煲唔起
一兩晚之後就收左皮

有時候太過上心，太過憤怒就會墜入個盲點。咩野理智都會無晒。
雖然真係有好多free rider式抗爭緊

連登都一大堆
但係硬係有班人唔抵得走去同人哋玩泥漿摔角

三點推到朝早

做到嘢wo

最重要獨立思考

冷靜d就分到

有藍屍咁做 唔代表 所有批評嘅人都係藍屍

凌晨五點痾夜尿都繼續推

朝早再推

推爆佢

一睇個隊形就知乜嘢事啦
同一件事出幾十個po推上熱門
無撚謂既po推到十幾頁

淫po仲可以幾十頁添
小妹都要露下波la先

黑警死全家 藍屍含撚

條友係邊個post回？

又唔講，叫人搵一日啊？

咁公道D講
大陸出世既都可以係手足既

不嬲都係
搞完龍門 搞立場

PISH

一直都好多對家嘅人咁做 淨係連登都已經大把
有幾多個手足真係下下講嘢都咁多句口號
見到啲 極端 有A一定冇B 淨屌冇建議 嘅
唔該自己好好思考下啱唔啱 唔好人講就覺得係

無間道姐

直接無視

上次有手足就係俾人激一激
po張被捕紙出黎
希望佢冇事啦

咁激

班藍絲雖然on9但好多係社會老狐狸
係office玩慣分化吹風
班後生唔係佢哋嗰皮

公海有幾奇？
五六個人聯手吹足一個鐘引人上釣

推 連登仔生性啲推吓啦屌

啱阿

多謝推POST

其實最弊係有啲真心膠傾埋一份
啲一鬧就鬧埋真心膠同路人
嗰個俾人鬧嘅就好委屈咁撚樣
大家醒目少少 跟風向討論之前諗多少少先出聲
俾人屌埋一份嘅機會就少好多

唔好問人做左咩 問自己就得了

眼見連登啲人俾人帶風向左搞右搞
又大大聲多多理據咁 講到自己幾啱幾啱
跟跟吓後期先發現唔對路
成個連登都係某個唔等駛嘅批鬥po 仲要全部鬧緊同一樣嘢嘅
先知道自己俾人當傻仔帶風向

而且成個風向玩法已經維持咗大半年
都仲要繼續循環
嗰啲人真心無資格笑強國人
一樣咁易俾人誤導

真心膠真係ON 9
但佢地真係同路人
只係比人帶風向
但真係ON 9

大家醒水啲

但坦白講 就算係on9嘅黃 都係黃
完全唔受任何誤導嘅人少之又少 唔係你亦都唔係我

藍嘅少到一個得一個
唯一可以做嘅係盡力多啲提醒

所以呢個POST就係用黎提醒班真心膠
真係有藍屍做緊分化
你地醒下啦,唔好咁易比人影響到

其實有好耐 連登都大把

咁似某非建制派

其實真係好多
最common就係屌食黃店可以光復到香港？？？
真係唔知係分化定真心
因佢地用真係有道理既野support佢地既行為

頭先我先喺隔離屌鳩完一個五毛 話黃圈仲生存到係陰謀
屌佢老母咁撚低質嘅po都敢開 以為自己巧叻叻作到篇新嘢

Facebook屌得嘅大多都流流地
呢個時世得廢老先玩Facebook

同埋其實香港人好有愛
大多手足就算心有不憤
好多都係現場圍內講幾句就算

因為大家都覺得網絡入侵得好勁
好多時都見到做乜都屌 太負面
所以莫講話Facebook 連lihkg都唔想睇

所以連登要靠手足頂住網軍
維持理性風氣 減少手足離開lihkg
因為暫時未有地方可以代替lihkg作討論

推，值得大家睇

但你食黃店係光復唔到香港

不過你食之餘 做埋推廣
sell埋身邊啲人 一齊去黃色生活圈
拎埋黃店文宣 出去派同貼
咁就有望光復到香港

就係"自己黃"
定感染身邊更多人黃
(即俗稱鬥黃) 嘅分別

你睇少fb傳播力
1. fb唔係得廢老
2. 中老年群組先能將資訊傳得勁
佢哋渠道單一、集中: fb, wtsapp
藍group fake news瘋傳都係咁

仲有 一邊有說法話連登係兒登
+散播失敗主義, 叫大家少啲上
咁仲邊有正常人頂住網軍？

comment呢d睇黎都晒氣
自己用下腦諗可能好D

岩，自己承擔到幾多就做幾多，最緊要自己唔好後悔

香港人成世都俾藍絲玩

獨立思考啦

至怕中年手足唔知 唉